覺唔覺得lihkg真係有家既感覺?

覺正評
唔覺負評
腦魔bb真係好好玩

I am your mum

hey mum

洗唔洗飲奶？

I am your dad

溫書啦巨巴連我都知你要溫書啦
利申：扮工撚
今日全日都見到你

有雞竇既感覺

gimme some

利嘉閣

有